共產黨唔應該再晒人力物力係香港維穩,應該集火煽動全美國人佔領51區, 對你有好處

美國煽動200萬香港人遊行
你都可以以牙還牙
煽動300萬美國人佔領51區
只要有1條友發現並發佈51區秘密
對你共產黨都有好處